export const DECKS = [
    {
        name: "React",
        questions: [
            {
                question: "O que é JSX?",
                answer: "Uma extensão de linguagem do JavaScript",
            },
            {
                question: "O React é __",
                answer: "uma biblioteca JavaScript para construção de interfaces",
            },
            {
                question: "Componentes devem iniciar com __",
                answer: "letra maiúscula",
            },
            {
                question: "Podemos colocar __ dentro do JSX",
                answer: "expressões",
            },
            {
                question: "O ReactDOM nos ajuda __",
                answer: "interagindo com a DOM para colocar componentes React na mesma",
            },
            {
                question: "Usamos o npm para __",
                answer: "gerenciar os pacotes necessários e suas dependências",
            },
            {
                question: "Usamos props para __",
                answer: "passar diferentes informações para componentes",
            },
            {
                question: "Usamos estado (state) para __",
                answer: "dizer para o React quais informações quando atualizadas devem renderizar a tela novamente",
            },
        ],
    },
    {
        name: "Pantanal",
        questions: [
            {
                question: "Em qual animal a Juma se transforma?",
                answer: "Onça",
            },
            {
                question: "Qual o tipo de roupa favorito da Guta?",
                answer: "Regatinha",
            },
            {
                question: "De quem o velho do rio é pai?",
                answer: "Zé Leôncio",
            },
            {
                question: "Quem é a mãe do Tadeu?",
                answer: "Filó",
            },
            {
                question: "Qual o lugar favorito da Juma?",
                answer: "Tapera",
            },
            {
                question: "Quantos filhos o Tenório tem fora do casamento?",
                answer: "Três",
            },
            {
                question: "Qual a música favorita do Zé Lucas?",
                answer: "Cavalo Preto",
            },
            {
                question: "Com quem a muda se casou?",
                answer: "Tibério",
            },
        ],
    },
    {
        name: "Memes",
        questions: [
            {
                question: "Qual objeto caiu na cabeça da Geovana?",
                answer: "Forninho",
            },
            {
                question: "O que moisés não conseguiu fazer no Silvio Santos?",
                answer: "Descrever uma mulher de biquini",
            },
            {
                question: "Lasier Martins tomou choque ao tocar em qual fruta?",
                answer: "Uvas",
            },
            {
                question: "Qual objeto a ex-namorada do Pedro queria de volta?",
                answer: "Um chip de celular",
            },
            {
                question: `"Se isso é estar na pior, pohãn..." onde foi dita essa célebre frase?`,
                answer: "Em uma piscina",
            },
            {
                question: "O que são as coisas mais polêmicas?",
                answer: "MAMILOS",
            },
            {
                question:
                    "Onde estava Luiza que não estava presente com sua família?",
                answer: "Canadá",
            },
            {
                question: `Para quem foi dito "Taca-le pau neste carinho!"?`,
                answer: "Marco véio",
            },
        ],
    },
];
